
                      La recomiendo sin lugar a dudas jajaja, divertidisima, con aventuras, miedos, suspense.. y sobre todo mágica.  johnny depp nos a vuelto a fascinar una vez más y no, no esperábamos más de el, por qué piratas del caribe no sería lo mismo sin jack sparrow. Y lo que está claro que entre el, la emoción y la banda sonora de la película te metes de lleno dentro de la película y es divertido y emocionante.

 Javier bardem sin embargo me a sorprendido, pensé que el estropearía la película, esperaba menos de el y no , no a estado mal su interpretación.

Para todos los públicos, para pasar un buen rato en familia, amigos o/y en pareja. Pero lo más importante q la diversión y la magia la pone jack sparrow  (johnny depp)
 Le doy la máxima puntuación.
        
            